哥狗輸到痴撚左線？

搵sane打左閘守salah

不如投降啦

係咪都輸
緊係搶攻啦

哥狗最興係歐聯撚陣容撚埋自己

3241 啵水月